他日光復成功，將會打開中共嘅缺口所引發嘅連鎖效應最後中共滅亡.回到最初的起點~

問題又去返起點，陳同佳就放監，究竟應該點處理？話曬都殺咗人，冇理由放過佢陳同佳呢個人係歷史上點都留下一個重要嘅位置。話曬頂綠帽打醒好多港豬。

單次性域外法權
詳見AY方案

你點確保佢出獄後唔著草再講港共一定保佢性命，想世界覺得全港市民保護個殺人犯